岩岩行過見到d 00後發育得咁好

好撚正

伯母仲正

伯母今晚得閒？

00後都唔夠伯母正

例子

你老母發育都好好

點證明例圖中人係00後？

睇落幾似

重點：ig呢？